宅男玉蓮臺上吊亡 母親哭訴︰畀電話、網絡搞死

牛頭角一名隱閉青年昨晚被母親發現在寓所上吊身亡（

自縊身亡青年姓李（25歲），與父母及胞妹，住牛頭角花園大廈玉蓮臺2座一單位。據悉，李中五畢業後，一直沒有工作，常年足不出戶，是隱閉青年，其父親於年初病逝，母親從事夜更工作。現場所見其家門外貼有一張一家四口的圖畫，但一年內父子均離逝，街坊不勝欷歔。

昨晚10時許，52歲姓吳母親回家時，驚見兒子在屋內用繩上吊自殺，連忙報案，惟救護員到場證實表年已身，吳婦傷心欲絕，她今午接受訪問時稱：「以前冇隱閉青年㗎，唔會匿喺屋企，全部畀手機、網絡搞死咗。」她更強忍喪子之痛表示會堅強面對：「凡事應該由正面出發，積極去處理事情，唔好抱怨，唔好問點解，好多嘢無得點解」，又呼籲其他家長，要主動與子女多溝通。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

毒男

最近越來越多後生走
Btw rip

我好快就會係下一個

以前個社會夠冇咁複雜，一個人做嘢養得起成家有凸，又唔見你講

...

慈母